好似無論做咩都後悔咁

有時諗
even奧巴馬
全世界最強大既男人
曾經係
會唔會有時午夜夢迴
起身望住自己身邊一切
有一秒
情願自己做返個普通既白人
細個可能俾人bully
但入high school開始靚仔
曾經誤入歧途過食大麻
父母唔係有錢
老豆做車廠鋼鐵廠科文
老母做醫院文員
屋企信基督教但唔虔誠
住中西部幾萬人郊區
揸80年代勁長美國車
屋企有隻金毛尋回犬
大學讀公立
農業系數學系
打美式足球u team
畢業當兵守阿富汗
兩年返黎讀pg
做大學ra
跟住自己打理塊田
種粟米薯仔
加工做肥田料燃料粟米糖漿
跟住成世係塊田度過
係穀倉做做下野死左
身邊隻狗嗌到拆天
d人埋黎葬左佢
對住阿富汗個方位
冚國旗海葬